呀媽入左邪教

各位有無屋企人入左邪教？佢信左果個教叫（全能神）話就話都係耶穌基督 但經文好多都係講叫班信徒順從 聽教聽話 佢地無一暗實體教會 成日都要借人地屋企黎聚會
信徒多數都係家庭主婦 同埋d比較易動搖既師奶
我呀媽就係唔知咩事 好似坐小巴返屋企果陣有人聊佢講野開始 就入左哩個所謂教會 自從入左哩個教 佢日日閂埋房門係房聽聖經 煮飯又塞住隻耳聽聖經 總之去到邊都塞住隻耳聽聖經 成日開口埋口講聖經 食餐飯又話唔好再食豬肉 有無睇到網上d片佢地點樣整豬肉 但實質分享片段比佢既都係佢果班所謂既教友
一個星期總有5日走上黎聚會 日日唔同人 我同我呀媽因為哩個問題嘈左好多次 我一鬧佢信邪教 佢即刻合手祈禱 同神禱告叫佢原諒我既狂言

有無咩辦法令我呀媽唔好再沉迷落去？佢因為哩個教 唔理屋企 事業

𨳒你老母開佢波正廢老

好好睇實佢d錢

由佢啦
佢要死唔比佢死咩

唔係呃錢架 佢地係想要佢地順從 但就係唔係為錢 好撚奇怪

屌 你屋企人甘樣你又由得佢死？

伯母一定係好正

最後一定係錢

帶佢去見識d正常教會

佢地個教話外面全部教都係假教會 都係撒旦

無錯 所有嘢都係舖排 最後一係錢一係色

東方閃電真係邪教嚟
話耶穌基督第一次道成肉身嘅工作未完成
之後話男女平等
所以有個女基督降生，痴缐

可以睇下一套叫異教主既漫畫

屌 完全明白你果種絕望 哂9氣既feel 其實我老母都個左哩個教兩年 我唔理佢 佢越黎越癲 成日借屋企比人 托兒所甘 班師奶又帶埋小朋友黎 晨早流流係到跳黎跳去

東方閃電（全能神）

東方閃電的神學錯誤
勿被閃電欺騙
東方閃電的起源
東方閃電的發展
東方閃電的惡行﹕四一六綁架
中國各地均有東方閃電活動
香港牧師被東方閃電軟禁
澳洲悉尼姐妹經歷東方閃電
東方閃電內部公佈
東方閃電「摸底舖路」細則

佢地上次拉左個local既媽媽上黎聽 大概內容我聽到local媽媽質問班經友 點解話神而家係中國？點解唔去英國法國外國香港 就係去中國？ 跟住班經友都搭唔到口架喇 繼續死撐 後尾個local好霸氣甘起身 話佢地唔好再沉迷落去 信教唔代表要沉迷 就轉身走左

全能神係邪教，前稱叫東方閃電嚟，你快搵方法叫你呀媽好正常教會，脫離全能神

以前喺旺角行人專用區同佢哋傾個計
嗰陣約咗fd早到咗，無無聊聊走埋去
佢哋愈講我愈想笑

比wiki你啊媽睇

我無辦法 佢唔聽 講親就嘈交 佢仲要由我嘈 佢自己又禱告 佢連以前識左十幾年既姊妹都唔理 淨係當班經友係朋友

比過 佢地話網上既資料係謬誤

簽衰仔紙安全

佢地真係咩人都可以落手 我媽都講過佢試過係m記坐低食野聊人傾計 跑步果陣聊人傾計

你身邊有冇正常嘅新教朋友啊？呢啲情況俾有信仰嘅人同佢討論可能好啲

究竟咩人先會信

講真要救到你呀媽，就搵正統教會幫手

睇下韓國咪知 邪教控制政府
成船人做祭品 總統主持儀式

有次耶和華見證人嘅信徒去我屋企拍門傳教，俾我呀媽鬧走咗

佢以前都係返正常教會 但後尾唔知做咩唔再返 就信左哩到 所有唔信哩信教既人 佢都唔肯信同聽

迷失 需要倚靠既人

小心佢比人騙色

我都想我呀媽好似你呀媽甘

唔會

點解

佢唔聽

你媽心靈空虛

無絕望
本身就唔當佢屋企人

得邪教教會先會攻擊其他教會係異端係假教會

直接叫人上門家訪呀

你自己本身有冇信仰？
從信仰角度去睇，呢個係一場屬靈爭戰，你可以為佢祈禱

要搵正統教會

你有無正統教會基督徒朋友？搵佢地教會幫手，慢慢搵方法approach你媽媽
如果無，你都可以去屋企附近正統教會行入去求救

佢話佢阿媽以前返過正常教會，或者樓主可以聯絡佢哋🤔

好難搞喎
試下俾多啲資料佢睇
希望佢可以快啲醒到

錢又話唔會
色又話唔會

咁你想點

耶證講過話唔同人對聖經有唔同睇法

打巴打醒佢

耶證有乜資格講，佢哋本聖經嘅希臘文錯漏百出

甘你老母

我有個同學阿媽都係咁 最後佢將堆錢捐晒比「教會」，搞到離埋婚，仲想同佢老豆借錢捐埋......

樓主你要力挽狂瀾。真正嘅天主教基督教唔會係咁。

教主咁重口味

耶教真係撚狗大宗師

買本200年前既黑奴專用聖經俾你媽睇
一樣內容

一樣係邪教黎
基督教本質就係邪教信仰黎

殊樂咇咇

個個都咁講

赫伯圖奈斯

帶佢去啲大路嘅教會，同哦度啲牧師講佢信咗邪教，睇吓點幫佢

全能神係異端

我知點就唔洗同你地求救喇
甘的確唔係錢呀嘛 屋企有錢就唔會答你唔會呃錢 都無錢比佢地呃 佢都一把年紀 又肥 邊個騙佢色呀？

全能神係反中共
咩女基督果個教

你有睇過兩本野內容？其實我無全能神教聖經既資料

你真係太天真
呢d野最後唔係錢就色架啦
上面都有位巴打講左
佢媽最後俾人呃晒d錢

仲有呃錢既話，人地唔會睇你有幾多先去呃
呃係無分多少

收嗲喇 講野廢就死開一二邊 無黎禮貌 求救po都要踩幾腳

全能神教會係異端，要睇實您媽咪

唔係我太天真 係真係無哩個可能

呃得幾多得幾多
一萬幾千都照殺啦佢地
同埋唔信你老母咁大個人少少積蓄都冇

順從最後咪自動奉獻囉

我後悔我以前無用好多時間陪佢 佢一直需要人陪人關心。

唔係全部，異端係有個list
您擔心既，咪帶佢返啲大路又出名既教會囉
宣道會 浸信會 中華基督教會 聖公會

真係邪教嚟
我老母個frd入撚左乜9東方閃電
話耶穌返左嚟 係荃灣喎
笑到我

我都有聽到佢地話耶穌返左黎 但話係中國

想知假銀紙係點，一定本身知道真銀紙係點；信仰都係一樣，最緊要對真正基督教有認識，先可以去挽回失迷真道嘅人

大家可以follow下面我個基督教channel

全能神=東方閃電
自己Google下

不如叫全能神做amway

佢地信女基督嘛
介唔介意留tg，我喺自己教會有做開栽培(姐係教d初信者認識更多信仰) 希望幫到您媽咪認清異端

一上你屋企就打鳩佢地

馬太福音 二十四章26節
若有人對你們說『看哪，基督在曠野裡』，你們不要出去；或說『看哪，基督在內屋中』，你們不要信。

工作上識個人又係咁
佢老婆一個星期七日有七日都早出晚歸返全能神
搵埋唔知邊間大教會d牧師同佢傾都冇用，上晒腦，聽佢講到家不成家咁都覺得慘

又回帶？

認真答你
你一定要大鳩佢地
你既氣勢要強過班人
出手要橫蠻過班人
一條友唔夠強既
搵定幾個男仔朋友一齊
你屋企係你主場 有心做 佢地實唔夠你玩

有無睇過異教主

點解您個女基督咁愛世人，又唔走去西方愛埋佢地一份
一嘢KO

做臥底 跟埋老母去聚會 再踢爆佢

我有 但我信教既親戚提醒左我 我趕完佢地 佢地咪又係去第二到再聚 唔會解決到 佢話與其係出面唔知佢做咩 不如留係屋企觀察佢地 唉

認真 無

字都唔撚柒識多隻學人求救？

綁着佢係屋企一排

你搵個真正基督徒朋友or even神父去撚化佢
先等佢信左真正嘅耶穌先
之後你自己再撚化佢叫信翻傳統道教
屋企個地主清明節拜山福祿壽黃大仙果D全部道教野黎
廣義黎講你會清明拜山已經屬於信道教
所以90%香港人都係廣義道教徒

搵個道士上你屋企 綁起你老母 搵紅筷子夾佢中指 再質佢飲符水 然後播行大悲咒 再放尊佛像觀音像係佢面前 咁樣都搞唔掂既話可以送佢入青山

乜撚野叫字都唔識多隻？何以見得？

甘？甘乜撚野

一係為性

甘又點？我係中意用甘？唔撚得？甘甘甘甘甘 吹？甘撚唔中意睇咪死開囉

咁趕完佢地走
你要限制你老母
你要做d野令佢一定要聽你講

出晒名既邪教

呢個教好興揾女去色誘新教既男人

甘你老母咩 抵你老母比人呃

香港有宗教自由

伯母信唔信性交轉運？

時辰未到 長線投資你識條閪毛咩

仆街，我阿媽都係信呢個邪教，日撚日係到睇啲全能神嘅youtube，又成日出去人地到聚會

一係騙財一係騙色架啫
你係咁話你呀媽又老又肥 雖然又老又肥但唔洗錢同聽話任玩唔嬲就可能有market 架啦
你又話屋企窮唔會騙財
會唔會係你呀媽有錢你唔知
係對家角度, 呃得幾萬得幾萬, 呃得幾千得幾千
呃唔到現金借你屋企用燈油火蠟都好呀
真係冇錢冇色但你呀媽咁蠢咁咪用黎做非法活動囉

如果你覺得以上皆冇可能, 咁你繼續由你呀媽信教啦, 都冇害嘅

而家就係借樓主屋企做活動

我真係唔覺得哩個po有咩甘好笑 不既竟然你笑得出證明你人格差到一個點 本身你就係為左挑事端 搞屎棍 將快樂建築係別人痛苦 小心他朝君體也相同
你真係要好好留意你屋企人 千奇唔好比人呃 話唔埋聽日坐係我媽身邊果個就係你呀媽

其實等同於叫一個信耶穌嘅人唔好信耶穌咁難
我最多都係話再信就斷絕關係 睇佢重視自己仔女 定係邪教

唔信

睇異教主啦

全部師奶喎

你個名

算啦咪撚理個on9仔啦呢d正經po都要刷存在感
無視佢好快就會消失

性教轉運都有人信

跟蹤佢mark 低晒佢d 教友
打佢地地一獲

如果我既話真係會做得出
自己老母俾人當傻仔呃, 你唔嬲?

以上都無可能 但我都唔想佢害左其他人 因為信左哩個教就無左一個正常既屋企 大家住係同一屋簷下 無左正常溝通 當你屋企人開口埋口聖經果下 已經灰左

而家唔信...可能遲d全能神叫佢奉獻就仆街了

Agger

我嬲 我仲好後悔 後悔之前係佢失落徬徨時 我唔係佢身邊 單親唔可怕 可怕係佢將所有依靠靠左係仔女身上 但作為作既仔女都唔得閒理佢 我好憎佢班教友 我想佢地比返個呀媽我

無可能唔係為錢
洗完你媽腦再叫佢拎啲錢出黎為個教會
跟住你媽最後發現自己越黎越唔對路但已經返唔到轉頭因為啲錢已經拎晒出黎

無得救。呢種宗教目的都係打擊敵對宗教
所以基督教一日未比佢地打巢
你阿媽一日都唔會有損失
建議你唔好比阿媽係屋企開壇
如果有日佢地做極端野你咁岩發現唔到
你會有機會上身
唔保證有日教主玩到咁上下
就叫佢地集體自殺救贖
被洗腦者唔自己醒悟係唔會有人幫到佢
佢係成年人，路係自己揀，無得唔比佢信
最好劃清界線

一講呢啲又要提異教主

信全能神不如信全能到仆街既山神

我正式宣布 甘你老母

你有冇照依句講返俾你老母聽
如果講左都無用就

佢真係無錢 唔好話幾千 屋企環境真係唔好 一家五口 一個月得一萬二 我自己可以唔問佢攞一分一毫 我返parttime養自己 但佢都要交租水電煤 伙食 學校雜費 仲要三個小朋友雜費。 校車 學校伙食費 一個小朋友一個月都1100。

得啦得啦 關你撚事咩

我有講過 但佢都係無反應 果次係嘈完交 我發哂癲去鬧 鬧完先再平靜甘講

同基督教有咩分別

你識甘多字淨係識甘你老母 都幾可悲喎

生4個都搞埋呢啲野，屌醒佢啦

如果說服冇用
搞佢d 教友
唔打架可以幫佢地訂pizza, 報警投訴之類
總之要佢地覺得伯母係個負累唔留得低

幾靚下

小心保管個人財物

東方閃電出晒名邪

一齊返下先，隨時有女拮

其實正教同邪教都冇分別
最終目的都係要錢, 冇錢咪要你搵下線
正教都要人奉獻, 你入得耐好難唔奉獻,你唔奉獻一日都唔會感受到神

人中之龍

尾道果個咩教

樓主: 甘又點？我係中意用甘？唔撚得？甘甘甘甘甘 吹？甘撚唔中意睇咪死開囉

抵你阿媽入邪教，鬼唔望佢耗盡你全家身家然後仲要比教主中出十八連發

睇唔出同正教有咩分別

有朋友係信呢個全能神教 但佢又無乜野正正常常 唔會話唔理學業同家人 又日日講經咁 頂多每日早晚都好準時參加咩線上聚會 會唔會係你屋企人問題？

一萬二唔係錢？
佢遲下理撚得啲仔女咁多
成份糧都奉獻哂出去呀

有d 邪既叫你買雙氧水又冇用既產品cap 水
仲狼過倫敦金同幣少

準備定你呀媽出黎做雞

上黎求救又要串柒柒
人地話為錢佢又唔知硬乜撚野頸死都話唔係
可能條柒碌以為一百幾十萬先係錢
一千幾百唔叫錢

蠢呢啲野真係有遺傳
救得黎都嘥氣
快撚啲俾人呃晒啲錢算啦

雖然甘你老母
但feel到樓主嗰種無助同擔心，好似變咗第個人無咗個老母咁

已洗腦, Google 吓啲解洗腦嘅方法囉
唔騙錢唔騙色, 騙嘅係human resources,
幫個教會做嘢

用道德綁架 一樣一樣咁抽離佢
拉埋你細佬妹 咸曬咁 話咩佢唔陪你地咁
放曬啲心機去第二度唔理你地咁 一樣一樣來 慢慢等佢減少參加活動呀咁
假如佢教會大過仔女 咁都係

殊樂必必

wfc

屌 樓主惡撚到
打返正隻字再講啦 求救都咁無禮貌

殊樂嗶嗶

It ain’t a cult. It ain’t a cult. It ain’t ..................a cult

樓主你呀媽入左邪教你就唔好再頂撞佢啦 陣間又搞到你同佢GE關係差晒
你試下順下佢意 唔好提咁多教會GE野
多D成家人出去玩 去旅行 等佢多D時間放返係家人到
佢就自自然唔會再得閒去埋D 19 邪教嫁啦

你地都幾搞笑 我無禮貌？我打錯一隻字就要甘我老母？甘樣叫禮貌？我有無鬧其他人？我淨係鬧甘我老母果個人咋喎 我覺得人地尊重我 我一定會尊重人 但人地都唔尊重 我做咩仲要尊重佢？搞清楚件事先喇

我地演繹曬兩大神作既邪教橋段

預左比人屌架啦你
第一日上連登？
改隻字都唔撚改
唔抵幫喎你真係

無錢重有財仔呢 按樓 做擔保人
大把手法屈你老母d錢

我串柒柒？ 打錯一隻字要甘你老母？你比人地鬧老母仲要saysorry呀？我咪講左屋企個個月無錢淨 清袋囉 我都想佢有錢比人呃呀 甘姐係代表屋企環境好左好多囉

字都唔識唔好上網

達哥都有教啦
殊樂嗶嗶

睇唔到我第一個post? 善意提醒實改 甘你老母就係唔會改

該教認為當今中國大陸是一個沒落的帝王大家庭，受大紅龍（《聖經》本指魔鬼撒旦的化身，此指中共）支配，信徒要在神的率領下與大紅龍展開決戰，將大紅龍滅絕，建立全能神統治的國度。

所謂入鄉隨俗，連登高登嘅習俗就係對於將"咁"打錯做"甘"嘅情況特別敏感
你唔尊重呢個討論區嘅習俗在先，比人屌係天公地道，你仲要係到死撐
睇你口吻都似係on9港女，果然有其母必有其女，啦

有無d可食用少婦教友？
有既話叫連登仔入去導番佢地正途

用下你個豬腦啦
佢而家有錢就用係你地身上
到遲啲咪有錢用完係個邪教身上先到你地囉

仲要到而家呢一刻都唔覺得自己有問題
抵你老母信邪教

未傻啦 無錢可以用你老母名借錢
仲可以有其他大把犯法野搵你老母頂

唔好以為無錢就唔會俾人呃錢

我唔想佢走呀
我想佢講多啲佢老母啲戇鳩野上黎俾我地笑呀

可憐之人必有可恨之處原來係真
抵撚你死

你信唔係為錢
咁你同你老母個on9程度都差唔多
你屋企無錢你估班撚樣唔識叫你老母去借？

唔收錢就叫佢去借錢，或者幫佢賺錢

殊樂畢比！殊樂畢比！

好事黎 樓主你快啲同你老母一齊入埋教，到時你就唔覺有問題架啦

大家睇下全能神啲on9野
寫條友都要好有想像力先寫到咁多個故事出黎

一個完全受控嘅人已經好值錢
點解樓主唔明
根本唔需要知佢有冇錢，靚唔靚
總之叫佢做乜就做乜
冇錢啊?問財仔借囉
冇美色啊？齋含撚囉
只要佢聽話
點撚佢都得

中以為佢買左iphone

244 許昌市襄城縣庫莊鄉黃××，女，27 歲，召會小帶領。從 1998 年夏天到 1999 年期間曾多次給她傳神的末世作工，她不接受，還毀謗說：「這是假基督的 迷惑，不是真道，我死也不接受。」到 2001 年 8 月 1 日，黃××與她丈夫在鄭州打工，因生氣喝毒藥自殺。抵擋真神遭了懲罰！

連登入面好耐無見過啲人求救俾人屌完重係唔識死
講咁撚耐 隻死人”甘”字都唔肯改
咪同你老母一撚樣囉
佢係要信邪教呀 你講咁耐佢都唔肯改 吹呀？
抵你老母俾人呃 你同佢一樣咁鳩蠢

你吹咩？ 我係鐘意信邪教呀？唔撚得？邪教邪教邪教邪教 吹？咁撚唔鐘意死開咪理我囉

有教會係正常㗎咩

樓主係咪第一日上連登
5P字俾人問侯老母好出奇？
針對既唔係你，而係所有講5P字既蛋散呀，訓醒未呀？

好憎見到呢啲字，打返個「咁」係咪真係咁難為你？
知唔知5P字令人閱讀困難呀？

所有正教邪教都係毫無意義既野
只係人憑空創造岀黎控制其他人既工具
樓主老母個case要直接送去精神病院

有腦就唔會keep住打個甘字唔肯改啦
情況咪同佢老母一樣咁硬頸唔聽人講
睇黎係性格使然 無得救

正邪教都要$ ga la
唔通耶穌識變$咩
咁全個非洲都做耶撚咪得使乜人救濟

呀寶

一定係錢 唔洗諗

騙財騙色唔係最恐怖，邪教最可怕係使人瘋狂，可能會自殘自殘可你會做他人扯線公仔乜都做得出。樓上唔好再執著是咪騙財，錯晒重點。搵主流基督教會幫忙啦，呢d case 佢地好肯幫

全能神由大陸居民趙維山在河南省創立，尊奉其妻子楊向斌為「再來女基督」和「全能神」，自封「大祭司」。兩人於2000年潛逃至美國，但全能神教依然在內地活躍。

《新華網》稱，警方發現該教信眾名義上是信徒，實則是趙楊兩人的斂財工具。全能神以「世界末日」和「永生」為手段蠱惑信眾奉獻。一名叫張華的信徒曾被這樣教導：「世界末日馬上就要來，留著錢也帶不走，奉獻給神，把錢存在天上，未來才能進天堂。很多弟兄姐妹為了表示誠意，把自己省吃儉用的錢全部奉獻出去。」

她向記者說到：「（信徒）要心甘情願地向組織交錢，奉獻得越多，就被認為是離神越近。」之後這些奉獻會被當作「絕對不可以動」的「神的祭物」匯到境外。信徒的生活非常艱苦，即使是東北地區的負責人每月也只有70人民幣的工資。但2016年11月到2017年3月，單是東北地區信眾就向境外轉移資金達1.4億人民幣，卻皆為兩位教主趙、楊所得。
source:

樓主去第二度問啦 依度冇人肯幫你架喇

甘撚夠未啊 屌你老母

其實有一招救番佢出黎，但要睇你有冇決心

真係好有決心你先好跟，因為好易迷失，如果唔夠決心，你就當笑說睇下算

果招就係同你呀媽一齊去，然後比你呀媽仲癲

例如：買桶油，係屋企油哂全能神，搶你呀媽d錢，金器去奉獻，日日屌你呀媽偽信徒，等等

依招有可能令佢醒覺，但前提你真係要做到好絕先得

其實你仲可以揀乜都唔理，過自己生活，你諗諗啦

會唔會係俾人洗腦 落咗降頭先咁痴線

呢個真呀，d所謂正派耶撚， 最終目的咪又係叫你捐錢
發夢見過人捐70萬比教會

甘你老母咩

樓主垃圾5P
抵你老母入邪教比人輪姦啦

教會都係求財

唔好咁天真話阿媽冇錢
冇錢咪俾人氹佢去借錢囉
嗰時你就真係

仲有俾人知道晒你屋企地址
即使你阿媽有一日醒覺
都唔係咁易脫離到嗰班人
日日上門搵你都仲得

全能神教會即係以前叫東方閃電教，個女教主話自己係耶穌轉世，專深透入正常教會搶客仔

甘你老母
抵撚死

根據wiki咁講

對政權的態度
該教認為當今中國大陸是一個沒落的帝王大家庭，受大紅龍（《聖經》本指魔鬼撒旦的化身，此指中共）支配，信徒要在神的率領下與大紅龍展開決戰，將大紅龍滅絕，建立全能神統治的國度。

佢係為左打倒中共先咁，你由佢啦

邪教跟正教既分別係邪教係教主食晒D女, 正教係分散晒俾教友導師佢地去食女

無南超超

唔撚使再答佢啦
咁撚串咀

呢間係好有問題的，小心

未呃啫

樓主跟你老母返吓睇吓嗰邊咩環境先

無得救
等佢比人呃哂身家之後可能醫得返嘅

不如你死撚開啦
規矩都唔撚柒識就開po

樓主自己都入埋咪得

惡毒港女打5p字
仲喺度咒鳩人

咩人就遇到咩嘢
抵鳩死

樓主被人屌到潛水

( Show Blocked User - Xxx哈哈哈 )

屌你老母追post 先見到求救都咁撚柒串
甘你老母! 鬼唔望連層樓都比人呃鳩埋你冚家訓街

人地大把人, 又有好多時間陪你老母, 慢慢洗腦都得. 你唔肯花時間陪佢, 帶佢行番正路, 講咩都無用. 如果住私樓, 分分鐘比你老母奉獻埋比教會, 你等訓教. 仲急 call d姨媽姑姐同你老母傾下發生咩事.

刷你老母咩大陸仔

講自己老母信邪教/耶教
又係幾撚正經嘅post
根撚本無討論價值
樓主條撚樣係佢仔女
都講唔撚聽
我哋外人獻計會work?

一定係騙色啦
樓主好快就會多個細佬/細妹

信正統教
聖誕節要買聖經
係啲彩色有dvd故事書
$200-300

多D關心佢,或者比D麻煩佢,等佢唔得閒.咁先有機會拉番佢行正路.

用甘字既都同邪教冇分別

我刀5想幫尼啦死全家啦

唔怪得樓主咁撚緊張
佢而家搵partime 自己用哂
無撚畀家用嘅

一陣老母pat低頭家
樓主成竇細佬妹要養

遲啲就呃架啦 小心啲

笑到仆街 帶佢去取西經求法啦

仲以為係無南超赫伯圖奈斯教

好快教埋你老母傳教士。 式

乜撚野沒可能 我沒你老母可能呀

你知唔知呢個世界有no show借錢 你老母個臭閪有身份證就借到錢架啦 仲可以拎哂你全家身份證 屋契呀乜7可以借錢既野去哂借錢

成班巴打同你講教緊你 一句句乜柒柒沒可能 我沒可能你老母 我仲屌你個閪呀 睇撚到嬲

乜肯定沒可能咁你咪由你老母信咪咁撚多嗲 你同你老母都正一傻閪黎

你老母去服侍左教主未?

( Show Blocked User - Xxx哈哈哈 )

甘撚完未呀
第一日上連登？
唔識規律仲串柒柒
本身都好有心機睇post
見到你啲甘甘甘甘甘差就唔撚想睇

認真

家母都係呢個教，不過都好多年

可以pm傾

扮先知啦
跟住鳩吹唔洗教啦下話

你介紹佢返下其他教會
班教友自然會諗辦法撬佢走

樓主既然你自己都認為 騙財無可能 騙色又唔會 咁仲要擔心D咩

有巴打講咗話最後必定係呃錢你又唔撚聽，咁索性咪當比你老母去參加社交活動囉

笑撚死

我就係鐘意關我事呀吹咩人地用咩字又闗你事

屌啲低B港女真係好鐘意用"吹啊!" "吹咩", 然後重覆人地話佢果句野
係咪咁撚鐘意吹啊

搵社工問下啦 比你想像中有用

講多一次你有咩家庭成員

btw你要尊重友善包容連登唔係咁岩你

人地同你講啲可能性你又唔撚信
係咁話唔會唔會
冇錢？咪帶你老母去借囉
銀行大財借唔到都仲有細財黑財同電話數可以借
冇色？口味呢家野真心話唔埋架
catgirl都有人食啦
好啦你乜柒都話唔會唔會
呃你老母去做犯法野/借地方做犯法野都大鑊啦

利申：老母被網上情緣騙財過
我果時又係天真到以為屋企冇錢唔會比人騙到財
佢走鳩左去借

我係伯母 見到個仔咁撚戇鳩 心靈寄託都唔撚搵 直接跳落去啦

睇完樓主咁 翻去即刻多啲關心老母

由佢玩
但係睇實佢盤數
7/8成都唔會聽你講
等個邪教知佢出唔到錢

乜同見證人咁似嘅

順從milf

不了

非挑機
香港有咩正常教會？

咪傻啦樓主, 唔好以為老母冇錢人地就呃唔到你錢先得架
學上面巴打話, 冇錢咪借囉, 就算真係唔洗貢獻, 叫佢幫下手運毒夠仆街啦
你話日日有唔同嘅人上你屋企
有冇人擺低啲嘢, 用你屋企做倉你又知唔知?

巴打們都係好心講有咩可能性希望樓主再警覺啲
你乜春都話冇可能, 其實仲有咩好討論?
又唔係貪你錢又唔係貪你色, 仲多堆朋友, 簡直正添啦

想拉返老母出嚟, 同佢硬碰硬都唔係辦法, 除非你24小時喺佢身邊
唔係的話就要令佢覺得你同屋企比佢班教友重要

最後都要講句, 甘你老母
打5P字仲要威威話唔改, 你自己本身都唔尊重呢到文化, 仲話人唔尊重你?

應該屌咗嫁啦

送佢去老人院

「全能神教」又稱為「東方閃電教」，信奉教內一人為再來女基督，被多數主流基督教派視作異端。近期中國大陸對抓捕的全能神信徒進行審判，發現全能神教主利用信徒斂財轉移資金到境外，宣稱世界末日，以暴力手段威嚇信徒，精神洗腦導致信徒妻離子散。

據中國《新華網》報導，江蘇鎮江警方2016年在當地抓獲13名全能神教骨幹，於2018年7月16日審理；黑龍江警方也在2017年破獲大型全能神案件，抓獲多名骨幹成員，於今年7月31日審理。期間，警方對全能神教展開了深入分析。

全能神由大陸居民趙維山在河南省創立，尊奉其妻子楊向斌為「再來女基督」和「全能神」，自封「大祭司」。兩人於2000年潛逃至美國，但全能神教依然在內地活躍。

《新華網》稱，警方發現該教信眾名義上是信徒，實則是趙楊兩人的斂財工具。全能神以「世界末日」和「永生」為手段蠱惑信眾奉獻。一名叫張華的信徒曾被這樣教導：「世界末日馬上就要來，留著錢也帶不走，奉獻給神，把錢存在天上，未來才能進天堂。很多弟兄姐妹為了表示誠意，把自己省吃儉用的錢全部奉獻出去。」

扮信另一個教係癲撚過佢

2014年新聞，唔係異端，直程係邪教啦！

山東招遠市28日發生女子拒絕搭訕被圍毆致死事件。大陸警方31日上午公布，血案的6名現行犯是邪教組織成員，當地警方已展開打擊邪教專項行動。據了解，6嫌即是2012年曾被逮捕近千名成員的「全能神」教信徒。「全能神」教又稱「東方閃電」、「實際神」，1990年代出現於河南，後來發展遠至青海、內蒙各省。

山東麥當勞血案主嫌張男，以前從事醫藥批發，在招遠擁有一套約27坪的寓所，另在河北有一座三層別墅，但自從7年前全家開始信奉「全能神」，他便沒有再工作，一直吃老本。張男28日帶著三個小孩等6人，開著他的保時捷「凱燕」休旅車進入一家麥當勞，派出女兒逐桌搭訕，以拓展「全能神」組織成員，但遭遇一名吳姓女子拒絕，他們竟出手毆打，直到把人打死。

「全能神」教的發起人是黑龍江人趙維山，他故意神話、包裝一名年輕精神病女子為「全能神」（「女基督」、「東方閃電」、「實際神」），並稱自己為「大祭司」，建立起整個組織。大陸國家宗教事務局早已對該組織的邪教性質記錄在案。趙維山2000年逃至美國，2001年6月以「中國家庭教會東方閃電派」的名義申請政治避難。

「全能神」平常聚會唱流行歌曲，包括SHE的《Super Star》，用歌詞「妳是電，妳是光，妳是唯一的神話…妳主宰，我崇拜，沒有更好的辦法…」引申宗教意境。他們還向教眾宣稱，「奉獻」得越多，得到的「平安」、「恩典」越多，除了向剛入教者要求繳納人民幣2000元（約新台幣9600元）會費，還會銷售分文不值的「聖水」、「聖物」，吹噓能夠「治百病、保平安、上層次」，在省、縣、鄉等各級組織，還會給男領導人安排女性「享用」。

信信下一定要性交轉運。

涉及呃錢丶性交同殺人，已經叫邪教

返工放工時間, 企係巴士站/ 地鐡站擺檔
人人手拎住傳單果d 中年人係咪呢個教?

嗰啲係耶和華見證人

支持習帝送哂班友去見上帝

樓主你講到你老母nothing to lose, 咁咪由鳩你老母去信邪教lor

其實你諗下，兩件事一樣咁荒謬

有冇諗過所有教都係邪教？

薯樂BB

我唔係咒你，但我老豆都試過
一般係有輕度精神分裂嘅人先會信邪教

作為第三者，你見到佢嘅初期症狀係好鐘意聽神神鬼鬼既嘢，然後你會發現佢開始剩係識講圍繞自己嘅嘢

呢個係第一期嘅病徵，嚴重者，即第二期月，佢地「睇到」一啲奇怪既嘢，就以為自己有神力甚至耶穌上身

精神分裂總體成因係年紀大咗，因為身體分秘唔夠多安芬以致令自己思想錯亂甚至出現幻覺

喺50歲左右先出嘅精神分裂好易係偏執型，做細嘅要小心處理
我建議係唔好直接反對佢既行為同思想，順從佢既語言，然後運用你既機智及早求醫。

有乜唔明再問。

殊樂畢比

好明顯，你阿媽而家好信任佢啲教友
我覺得你依家要做嘅就係攞返你阿媽對你嘅信任，建立返一個良好嘅關係先

自大/自戀妄想

咩係偏執型

其實以我理解所有有妄想童玩國嘅人都係好抗拒俾人否定佢嘅妄想同幻覺

個甘字比人屌咁多次都唔肯改
我諗係你老母遺傳比你
祝你好運

该教认为当今中国大陆是一个没落的帝王大家庭，受大红龙（《圣经》本指魔鬼撒旦的化身，此指中共）支配，信徒要在神的率领下与大红龙展开决战，将大红龙灭绝，建立全能神统治的国度。

姐係要取代成個共黨
連囝們快d一齊團購入會

東方閃電

樓主老母：信又點？我係中意信呀？唔撚得？信信信信信 吹？咁撚唔中意咪搬出去囉

似足你老母 屌極都唔化仲要駁咀

垃圾樓主 EQ 好低 串77
抵你老母比人呃 抵死

屌以為入撚咗Amway

短期內盡量多啲時間留喺屋企陪佢多啲，同佢行吓街散吓步，等佢知你係關心佢嘅，可以嘅就mon實佢同其他教友嘅聯絡，但一定要拒絕俾錢佢。短期內都改善唔到就搵社工，有任何危險事就立即報警。建議睇埋l

推舉個人崇拜
注意個人崇拜同神明崇拜嘅不同
正常神父牧師一定會叫你拜天主聖三但唔會叫你拜任何一個偶像或者人，不過天主教嘅朝拜XX因為教徒錯誤嘅崇拜方式好易令人誤解成拜偶像。
但基督教異端裡面嘅邪教係會間接或者甚至好直接推個人出嚟畀你拜，例如東方閃電即全能神嘅女基督。
注意異端唔一定係邪教，摩門/耶見係相對於信三位一體論嘅傳統公/正/新教嘅異端。基督宗教係猶太教嘅異端（佢地喺兩千年前甚至當係邪教），回教係基督宗教同猶太教嘅異端，但全部都堅信雅威係神，只係差別於耶穌嘅身份同地位，同邊啲人可以得救。

一定有控制過，但通常唔係降頭

強烈唔建議，分分鐘連佢都會俾個教迷住

串到應一應

任何人，尤其是無點接受過教育嘅，都有機，空虛寂寞脆弱嘅時候就更大機會中招

樓主咁聽話去咗第個討論區開post?
btw認真 你唔信教甚至憎耶教都好 搵教會既人幫手啦
起碼背景相似既人容易了解你阿媽出咗咩事同埋問題核心係邊

如果佢踩得好深，基本上無辦法救到佢
佢寧願唔認親人都會繼續信

咁又唔一定 可能真係邪教 叫佢老母去清理門户

我屋企人都係 一講起呢樣就家散咁 真係無得救

想了解下你阿媽，想知道呢類人嘅一生到底經歷過d乜先走去信呢d btw希望你媽脫離到

屌9你阿媽話你個神幫過你啲乜
幫到要同你呢個仔鬧交，個個咩神黎，主張分離？

主要你你老母得閑過頭

諗起一本漫畫講有關邪教

屌我有親人都係咁
連佢個仔都唔接放學

又係你

好簡單，你屌佢班教友，搞到班教友怕撚左你，唔受你啊媽玩

呃鳩你阿媽去借錢咪有錢俾佢哋呃

你不如同佢講 全能神係宙斯呀 唔係耶穌

你都好易比佢哋呃

有無玄天聖女

心靈空虛，百無聊賴，喺平常生活冇滿足感嘅人